點樣向一個天生就失明既人形容顏色？

如題

有個concept叫qualia